姐25歲嫁給43歲農民，離婚後姐夫挖出件東西，媽又讓姐復婚

25歲那年，年輕貌美的姐大學剛一畢業便嫁給了河南洛陽的姐夫。那會兒家人都不同意，因為姐夫是個農民，雖然爸媽也是農民，但他們始終認為，姐有文化，應該嫁個城裏人。姐嫁給姐夫是為了報恩，因為姐夫曾救過她一命。

那年，姐念大四，和同學一起去水庫邊遊玩，一不小心掉進水裏，三五個同學站在岸邊，沒有一個敢入水救姐。姐在水裏拚命叫喊，這時，一位大叔從山上扛着一顆樹下來，聽到姐的呼救後丟下肩上的樹，一個頭扎進水裏，姐才得以被救。那位大叔後來便成了我姐夫。聽姐說，若他再晚一分鐘施救，她就沒命了。

大學剛一畢業，姐便瞞着爸媽嫁給了姐夫，事後爸媽去看姐，當他們倆老看到姐夫家一貧如洗時立馬讓姐離婚。姐卻笑了笑，說她不在乎，她覺得很幸福。而我媽卻哭了，因為她早給姐物色了一個有錢人家。

姐嫁給姐夫的第二年，爸便患上了胃癌，手術需要一大筆費用，而我們家又窮，根本無力支付昂貴的醫藥費。當時，爸決定放棄治療，姐一直鼓勵爸，希望他能挺過去。為此，姐把她所有的積蓄都給了爸，一起是2萬元。

也許是因為錢的事，也許是因為別的，爸住院那會兒，姐夫不要我姐了，和她離了婚。他們前腳剛一離婚，媽後腳便帶着先前她物色的那個有錢人家的兒子阿坤上門提親。姐知道，如果她嫁給阿坤可以換回一大筆彩禮錢，這樣一來，爸的病便有錢治了。

很快，在媒婆的牽線搭橋下，姐又嫁給了阿坤，換來了20萬彩禮錢。就在姐準備與阿坤領證的前兩天，姐突然接到姐夫打來的一個電話。姐夫在電話那頭說：「娜娜，我們復婚吧，我有錢了，你爸的病有救了。我在我們家老宅後院種菜時挖出了一件古董，有人出價30萬。」姐聽完姐夫的電話既高興又難過。高興的是，她又能和姐夫在一起生活，姐夫並沒有真拋棄她，不高興的是，媽居然背着她勸姐夫和她離婚，姐夫無奈之下才做出離婚的愚蠢之事。

從小到大，姐對爸媽的話都是言聽計從，因為她並不是我爸媽親生的，而是爸媽收養的。媽知道姐夫挖出古董這事，又勸姐和姐夫復婚。然而，姐已與阿坤經同居過，已經懷孕了。現在，姐非常困惑，她只告訴了我，不敢告訴爸媽，更不敢讓姐夫知道。希望大家能給點建議。

閱

哦

屌你老味

so？

un

感建分

時事？

戇鳩故仔

洛陽是東漢三國都城

東西起碼1800年
平民用品就幾十萬

富人和皇室用品肯定天文數字
但聽說呢類會被共產, 放到國家博物館

問黨拎錢？
佢肯比 你都唔敢收

主動奉獻比黨，攞返佢枝錦旗放屋企，可能你仲可以長命百歲

正常既結局係:
佢地老母兩邊茶禮都收, 最後兩個姐夫都抄大獲, 殺哂佢地屋企人

農場新聞
拉

阿申的錢不止20萬，農民的30萬是一次性的。

隻隻字都識， 係睇唔撚明。

屌 睇標題仲以為係搞笑數學題

典型大陸濕鳩勵志故
又係遇到困境就無啦啦跌左隻古董出嚟變有錢人解決一切

樓主喺時事台開好撚多廢post洗版
不推文plz

屌你老母睇到最尾都冇問邊度可以整返個moon，嬲

姐以前同姐夫有冇OO過先?
咁耐都冇大肚

姐o岩o岩離婚, 咁快就接受到坤, 咁快就被坤中出到大肚?